而家有D爭鮮外賣店開始賣關東煮

有無人試過

好似好耐, 次次經過都見有人食

好食!